陳敏之俾仔仔瘋狂奶腳(腳趾也奶埋)

好羨慕呀，仔仔一定學老竇 有樣學樣

九成十條𡃁仔撞破過自己被製造過程